行政長官發農曆新年賀辭，趁狗年將至大讚警犬

《經濟通通訊社１５日專訊》狗年將至，行政長官林鄭月娥今日發表的農曆新年賀辭。她表示，很榮幸第一次以行政長官的身分跟公眾拜年。她指，農曆新年是中國人最重視的節日，雖然她跟大家一樣，平常很忙，但每到新年都會抽時間辦年貨和佈置家居，感受節日氣氛。 她又提到，新一年是狗年，狗忠誠又善解人意，一向是我們的好朋友。她更特別提到，警隊內的警犬，大讚牠們是警察的好拍檔，盡忠職守，協助警察維持治安，讓大家可以安居樂業。 最後林鄭月娥祝願香港社會在新的一年百業興旺、和諧共融、力求創新、再創輝煌。祝大家萬事如意、身體健康、新年進步。

Source：

林鄭都幾撚有創意

狗

份稿邊個寫

##c